{ "_id" : { "$oid" : "59256fa638f4505990a8335a" }, "name" : "Connaissez-vous vraiment le Hard Rock / Métal ?", "created" : 1495534857, "topic" : { "$oid" : "59257d5af54415646f5e9597" }, "questions" : [ { "question" : "Comment s'appelle le leader du groupe NOFX ?", "choices" : [ "Big Mike", "Fat Mike", "Stupid Mike" ], "answer" : 1 }, { "question" : "De quel morceau des Twisted Sister sont extraites les paroles \"We're right, yeah / We're free, yeah / We'll fight, yeah / You'll see, yeah\" ?", "choices" : [ "Come Out And Play", "I Wanna Rock", "We're Not Gonna Take It" ], "answer" : 2, "info" : "Le morceau figure sur l'album \"Stay Hungry\", sorti en 1984" }, { "question" : "Quel chiffre est évoqué par Iron Maiden dans le morceau \"The Number of the Beast\" ?", "choices" : [ "0", "666", "3.14" ], "answer" : 1, "info" : "Le morceau figure sur l'album du même nom, sorti en 1982" }, { "question" : "Parmi ces musiciens, lequel ne fait pas parti du club des 27 ?", "choices" : [ "Kurt Cobain de Nirvana", "Jimi Hendrix", "John Bonham de Led Zepplin" ], "answer" : 2 }, { "question" : "Quel plat asiatique est aussi un titre de System of a Down ?", "choices" : [ "Sushi", "Yakitori", "Chop Suey" ], "answer" : 2, "info" : "Le morceau figure sur l'album Toxicity sorti en 2001" }, { "question" : "Quel morceau a été élu \"Riff du siècle\" par les auditeurs de BBC Radio 2 ?", "choices" : [ "Smoke on the Water, de Deep Purple", "War Pigs, de Black Sabbath", "Whole Lotta Love, de Led Zepplin" ], "answer" : 2, "info" : "Il figure devant Sweet Child O' Mine des Guns N'Roses et Back in Black d'AC/DC" }, { "question" : "Quel groupe a invité Lemmy Kilmister à conduire un camion dans l'un des ses clips ?", "choices" : [ "Airbourn, pour le clip de Running Wild", "AC/DC, pour le clip de Highway to Hell", "Metallica, pour le clip de Motorbreath" ], "answer" : 0, "info" : "Il figure devant Sweet Child O' Mine des Guns N'Roses et Back in Black d'AC/DC" }, { "question" : "En hommage à quel groupe punk Motörhead a-t-il enregistré un morceau ?", "choices" : [ "Les Sex Pistols", "Les Ramones", "The Damned" ], "answer" : 1, "info" : "Le morceau R.A.M.O.N.E.S. figure sur l'album 1916 sorti en 1991" }, { "question" : "Lequel de ces albums n'a pas été enregistré par Deep Purple ?", "choices" : [ "Burn", "In Rock", "Paranoid" ], "answer" : 2, "info" : "Il s'agit du premier album de Black Sabbath, sorti en 1970" }, { "question" : "De combien de musiciens est composé le groupe AC/DC ?", "choices" : [ "2", "5", "18" ], "answer" : 1 } ] }
{ "_id" : { "$oid" : "59257d9361428764bdd018aa" }, "name" : "Fake quiz #0", "created" : 1495629203727, "topic" : { "$oid" : "59257d5af54415646f5e9599" }, "questions" : [ { "question" : "Where is the correct answer?", "choices" : [ "Here", "I don't know", "I've got an idea, but can't say it..." ], "answer" : 0 } ] }
{ "_id" : { "$oid" : "59257d9361428764bdd018ab" }, "name" : "Fake quiz #1", "created" : 1495629203730, "topic" : { "$oid" : "59257d5af54415646f5e9599" }, "questions" : [ { "question" : "Where is the correct answer?", "choices" : [ "Here", "I don't know", "I've got an idea, but can't say it..." ], "answer" : 0 } ] }
{ "_id" : { "$oid" : "59257d9361428764bdd018ac" }, "name" : "Fake quiz #2", "created" : 1495629203731, "topic" : { "$oid" : "59257d5af54415646f5e9599" }, "questions" : [ { "question" : "Where is the correct answer?", "choices" : [ "Here", "I don't know", "I've got an idea, but can't say it..." ], "answer" : 0 } ] }
{ "_id" : { "$oid" : "59257d9361428764bdd018ad" }, "name" : "Fake quiz #5", "created" : 1495629203734, "topic" : { "$oid" : "59257d5af54415646f5e9599" }, "questions" : [ { "question" : "Where is the correct answer?", "choices" : [ "Here", "I don't know", "I've got an idea, but can't say it..." ], "answer" : 0 } ] }
